訓唔著之你問我答

自爆野唔答 問乜都得

幾時肯瞓

即刻瞓著既得
得左

你問我答，之後就訓左

味訓